東張西望話自己用賣樓既錢大手入匯豐用一年股息16萬作生計而家話好慘個阿叔你入一入黎

你賣撚晒d匯豐咪即時有錢囉

當笑話睇
唔洗同佢認真

死廢老 抵死啦 賺硬呀

好黃嫁，銀髮族黎

你估佢哋剩係得匯豐咩
不過佢哋成日嘈嘈貢 我想買返幾手都唔敢買囉

佢話明明有得派息，因為PRA出聲變反口冇得派，咪好撚似回歸嗰陣明明話香港有一國兩制五十年不變，然後因為班仆街鳩官同共匪搞搞震，支聯辦鳩澳辦反口插手香港事務咁樣囉。
屌你老母你班廢老冇左嘅係錢，香港人冇左嘅係自由、未來呀。等你班廢老收成期吖嗱，冇息收真係抵撚死。冇聽過投資可升可跌呢六個字咩？咁撚把炮咪叫林奠幫拖囉。

正評

佢哋唔輸錢 我地點贏錢

賣自住樓黎買股票
On9無極限